【張伯輸九齡】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCLVIII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

搵人開過個啦
Good Form啦

好尷尬

"We're in good form after beating Arsenal 4-0 last week."

個名好核突

推邊個？

雲加